【武漢肺炎】科大新智能殺菌塗層 MAP-1 殺菌期最長90天 + 可製口罩、過濾網、衣服

⋯⋯新殺菌塗層由科大化學及生物工程學系兼環境及可持續發展部楊經倫教授領導的開發團隊研發。在九龍醫院、靈實胡平頤養院兩項臨床試驗中，被證實對殺死抗藥性微生物細菌十分有效。楊經倫教授指：「在為期分別 7 個月與 6 個月的臨床試驗中，隔簾與床單的細菌總量分別下降了逾 99% 以及 95.8%，結果令人鼓舞。」

塗層殺菌期最長可達 90 日，可在金屬、混凝土、木材、玻璃、塑料、織物、皮革、纖維等不同物料的表面，提供長效消毒與抗菌保護⋯⋯

push

噴入肺

噴眼耳口鼻

細菌
不是病毒

大學生全部暴徒yc

藍絲記住咪撚用

下屆諾貝獎應該係你拎

菌=\=病毒